永續基本法, 港人港治, 雙普選

香港大方向係咪咁? 將2047無限拖長

香港人自己用選票選擇了飯民，講獨派
皇天擊殺

香港人好攰, 個濕鳩政府成搞啲勞民傷財既事

有冇聖人行出黎

中共點會比我哋無限延伸

我認為，應該係以香港人身份做主軸發表宣言。

要求英國要針對聯合聲明檢討，人權自由同兩制實施現況及成效。

向美國尋求協助及監察香港民主化過程。保護香港人權自由狀況。

要求達至100%真港人自治，全面雙普選，無限延長一國兩制。中國只能負責國防(不包括國家安全)及國際外交事項。
(其實只係要求做返真正既一國兩制)

係現時港人普遍接受到，中共唔會損失所有利益，對香港好既方法

爭取到呢步，到時做咩就靠代議政制決定香港前途

呢啲最好由各界政客同專業人士聯署先得

其實撒回呢啲真係基本，社會都要關注同討論更多呢個問題，根治問題

係呀, 唔係為反而反, 而係背後大家想見到既希望同結果。好多香港人都睇唔到將來, 個個都淨係打工為買樓, 個社會好單一化。

港人治港, 我覺得對任何一個市民都有好處, 一黎大家唔洗勞師動眾搞融合, 到時實仲多磨擦, 同賣可以保障自己生活飯碗, 講真邊個會想返大灣區返工。。。